Myslím, že je lepší si nakupovat potravinyv obchodech se sammoobsluhou Tam můžete najít všechno, co potřebujete. Najdete v takových obchodech zboží výborné kvality. Potraviny jsou vždy čerstvé. V obchodech se samoobsluhou je představen bohatý výběr vyrobků a ke všemu je to velmi pohodlně. Mléko, sýr, máslo, ruzné jogurty, tvaroh najdete v oddělení "Mléčné výrobky", bílý chleb, housky, koláče jsou v oddělení "Pečivo", mrkev, česnek můžete si koupit v oddělení "Zelenina", jablka, hrušky, švestky, banány jsou v oddělení "Ovoce", dorty ruzné cukroviny dostanete v "Cukrářských výrobcích" a tak dál. A ke všemu v takových obchodech často se prodává mýdlo, prací prášek, šampon, zubní pasta, proto vám nebude nutno jít do drogerie. Nakupujte takové zboží v obchodech se samoobsluhou!
